大學生搵工要求過高 應該放低身價 從底做起 高過最低工資夠生活就夠

成班大學生成日話搵唔到工
廚房、運輸、地盤行行請人又唔做
以為自己好襟香
老細比11k月薪都話低 你估個個連登仔咩
你冇工作經驗 係要小啲人工 要好識從低做起 唔好咁高要求

咁讀大學黎托

未就係
老細俾機會你學野
仲諗住要人工
應該倒貼俾老細

除咗倒貼老細仲要去老細屋企做工人

有個新同事入職
佢asso 上唔番大學
屌你老母
人工多我6k

IVE仔

台幣？

年均啊

老屎忽應感恩公司賜予工作
不應苛求回報

我認為大部分人都想Grad左之後出黎做返一啲同自己學科有關既工作，做返唔洗大學要求既工，浪費張cert，我係咁膚淺架啦。

好正常啲想法。

雖然講係咁講，但搵唔到工個陣，都要做住先架啦...
唔通做廢青咩 lol

一路做, 一路進修。
特別語文, 時事, 體能。為入政府進發。

大學俾你玩4年 係時候面對現實